台北夜店

有無巴打想一齊開包廂玩下
留個TG傾下
好似有franny elektro wave

今晚wave有冇興趣

想問下依家台北仲有咩club 好似好多都執左

ching又撚😂👍